Tot haar grote verrassing zag ze de dus de laatste tijd heeft het ongebreidelde wapen zijn hoofd laten hangen en zich terugtrekken in zijn schelp, terwijl enkele druppels van een melkachtig wit romige vloeistof aanwezig waren langzaam lekt uit de kleine opening van zijn kop.
